「小三」黃心穎爆懷孕赴美安胎 新戲重拍人選竟是好姊妹

30歲香港女星黃心穎上月與人夫許志安在計程車上熱吻畫面曝光，成為人人喊打對象，她原在今年TVB無線台慶劇《法證先鋒IV》飾演女三，日前確定換角重拍，損失估計達4千萬，而接替她角色的人選昨也已經出爐，為32歲女星湯洛雯。黃心穎爆出事件後神隱，最後一次被目擊是在美國洛杉磯機場，外界猜測她暫時去念書避風頭，但今微博傳出黃心穎疑似懷孕，更懷疑她是去美國安胎，引發網友討論。

雖不知黃心穎的懷孕消息從何而起，但她在3月底拍攝《丫鬟大聯盟》時，就因拍戲嘔吐被傳懷孕，她當時回應是被其他演員傳染感冒，男友馬國明有帶她去看醫生，她也稱自己恰好在生理期，否認懷孕一事。且她上月與與好友黎諾懿到馬來西亞錄製旅遊節目時，曾在IG曬出自己綁著繩索、站在高台上的照片，如果她真的懷孕，應不會冒險挑戰，由此推測她懷孕機率應不大。

昨有報導指《法證先鋒IV》監製梅小青透露接替黃心穎劇中角色的人為湯洛雯，剛好湯洛雯剛過32歲生日，因此把這角色當作她的生日禮物，湯洛雯也會在6月開拍前減掉5公斤。湯洛雯昨證實接下《法證先鋒IV》角色，表示自己也才剛得知消息，心態跟平常接戲一樣，會努力去做，也會努力減肥。
湯洛雯與黃心穎同為2012年港姐比賽出身，2人皆是熱門冠軍人選，但比起黃心穎風光拿下亞軍，湯洛雯最後未進前3名，僅奪得「旅遊大使獎」及「美麗昇華大使獎」。出道後2人因合作綜藝節目《學是學非》成為好友，今年1月黃心穎的生日派對上，湯洛雯也在其中，並在個人IG曬出多張照片為好友慶生，如今因好友出事得到新劇演出機會，想必她的心情也相當複雜。（陳明慧／綜合報導）

Source:

佢自己都唔知係邊個 LOL

微博D野都好信?

唔係好信會重拍

要驗幾多個人DNA先至搵到爸爸

邊有咁易中呀
呢啲player玩開 實食藥

有咩可能會有咗

湯：同賓穎唔熟